鐵探兩件垃圾蔡思達陽痿豪，邊個廢啲

蔡思達
猿偉豪

仲有件梁勁廢，不過太廢無得投

On9 唯萎係金像班底嚟

tbb一定廢

Why not both？

仲sell金像班底

見到個個唯唯唔想睇